冇外國地址開離岸戶口！詳細實測瑞士離岸戶口Mobile Account撤資大法 (2)

(1) 冇外國地址開離岸戶口！詳細實測瑞士離岸戶口Mobile Account撤資大法

monzo 用 ukpostbox 至今還未收到信
有無其他方法轉寄？

用ukpostbox 係會delay 成個星期先收到信

請問申請ukpostbox正常要幾耐？
我等咗幾日都未開到

想問下巴打寄糧單去Dukascopy Bank喺影相定scan?

我喺英國辦公時間即日搞掂

你係俾passport, hkid, 定係driver license?

Passport
Hkid 唔接受

巴打我都開咗post
咁係呢邊傾定係個邊傾?

我冇留意添
咁我哋去返個早d開嗰個post

僑巴
𠵱行應該入咩

樓主 我都開左呢個戶口 想問下你transfer錢過去既時候收左幾多手續費 因為我見佢要經過一間third party bank先transfer到過去 唔該

利申：諗住用hsbc transfer

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

填緊申請入地址個Flat No. 只可以填數字
請問Flat 係ABCD嘅巴絲點搞

上禮拜申請開戶，video 裡只要求自拍、講出名字同出生日期，同埋拍 bno 護照，兩日後正式開通戶口。之後用 transferwise 匯款，扣除transferwise 扣起的手續費後再扣起14蚊左右usd，款項由離開自己戶口計起，兩日入戶。不過因為 transferwise 匯款平（80幾港元），所以整體依然比銀行匯款平。

因為呢個戶口可買嘅投資產品唔多（只有CFD, 冇margin, 而且收存倉費），定期都冇，仲有我懷疑就算一般usd存款都冇利息（有錯請指正！），所以個人認為只適合小額走資。

我主要都會用CS, TD... 走資兼買吓債券收息，呢個Dukascopy 戶口主要只係貪個歐洲戶口號碼。暫時都唔會申請佢張提款卡。

多謝樓主分享！